有冇人解答我人生究竟有咩意義

人一生出黎其實有咩目的，有錢人天才皇帝又好，所有既人無論付出幾多有幾多最後都係死，就算比你經歷完一段戀情好幸福好開心長相廝守，最後都係要死，既然係咁我依D普通人點解仲要為3餐同一世都買5起樓無聊既生活而拼搏，生活係毫無意義，愛因斯坦 有好多偉倫，梵高畫過好多出名既注作最後都係死咩都冇，都有好多人為左出名而不識一切但有邊個巨星名氣可以去到1世紀，追隨依d虛名為左D咩，死左之後又有邊個記住，就算記住又如何? 究竟有冇人可以解答我呢D問題?
附送歌詞
多經典的歌后 一霎眼已走
纏綿著青蔥的山丘 轉眼變蟻丘
這個剎那宇宙 拒絕永久
世事無常還是未看夠 還未看透

所以d人咪生仔整個意義俾自己

冇意義
所以先要追求好多野去填補空虛
不斷追求愛情 友情 去令自己冇咁寂寞

有時我會覺得思考自己出世有咩意義係一個幾傲慢嘅諗法 所以我嘅結論係人生本無意義 但可以自己賦予佢一啲意義 例如完成到定落嘅目標 我覺得幾有意義 或者人生就係一段不斷追求滿足感嘅時間